[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(13) 星船雙塔俞真員瑛生日粗卡 唔使快高長大

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論

至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

曹柔理嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動load圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴（而家叫曹柔理巴（屌改啲咁嘅名））

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁啱就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

Produce48 時期：

四、話阿櫻唔掂

五、個人評價唱唱下停喺度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、Mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無嘢話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 Soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出曬面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況嘅安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有啲腦嘅都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一舊得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一嘢撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出嚟嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校嘅人。發夠center夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發center夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、Meet and Greet 成班喺塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽喺中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩演都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲嘢 到個八婆講嘢時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻喺mail講佢成日喺宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接啲，喺節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙喺mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講嚟嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈曬啲料入牛肉度，睇吓小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

呀純嘅快人快語 一語道破

15分鐘

아이즈원 장원영 , 'HAPPY BIRTHDAY WONYOUNG OF IZ*ONE' AUGUST 31TH HAPPY WONYOUNG DAY [NewsenTV]

奶生日新po留名先

細細妹生日留名

俞真黨蒲頭

16歲了

生日粗卡

原來你無咗p牌 以為唔知邊個會然來

cls

lm

boom~!!

LM

Happy WonYoung Day

人哋四張一齊出 我當然四張一齊出

新人留名

Po埋出黎先 本身唸住推Po用嘅3張新聞圖

我係諗住遂張出

LM 屋哩忙內破壞王生日粗卡

LM

忙內生日粗卡

細細妹生日粗卡

生日快樂，奶粉b。

留名 祝快高長大

Lm

LM

奶B生日粗卡

我bb生日粗卡

LM
生日粗卡

lm
HBD!!

細細妹hbd

大家姐一出即搶fo

奈油已經分唔開

LM
員瑛生日粗卡

新人想知出道做假嘅係嘈柔理定金采原

兩個都係 打和

全隊都造假 唔使問

呼喚指原巴

全部做假，完

咁快就想推po

喂 咪

細細妹生日快樂

留名 細細妹生日快樂

掛住打MH

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.67

三家姐又玩吃播

我班老婆話今晚上黎我度訓

同場加映小學雞玩反彈

就快到真真生日啦

燈下先 今晚會開V

csl

終於合法張員瑛

柔理
明明佢應該第一
做假做到第三

還我油b c位

到我真真生日

下年佢solo都會玩晒，請放心

支持公開原本排名
還柔理一個清白

真妹生日快樂！

藍毛真生日快樂

真真生日快樂

真b生日粗卡

屋哩叮叮小屁孩生日粗卡

真b 生快

牙真生日快樂 希望大個咗都繼續膠落去

真B生日粗卡

真 生日快樂 祝學業進步

佢係失學少女。

Husband = 天使蛙

真真係我老婆

真真生日粗卡

恩珉之前沒重播的vlive有中字

幾時會再有無理的世界睇

真真

男友視覺

邊個站啲卡

原唱轉推👍🏻

勁到原唱者讚佢同祝佢生快添

佢twitter轉推左好多cover呢首歌既人

假降推真降

冇野Do 推下Po

10月21日咁耐

差唔多啦

大家準備賣腎啦

公司真係就係毫不留情咁要人課金

有冇VC見面會?

你有無錢吖🤪

有，但要2500羊

腎ready

唔怪得呢排咁多人喺IG賣卡回血啦

今次係出7款？？若果無理解錯

La Vie en Rose_Japanese Ver.
Violeta_Japanese Ver.
FIESTA_Japanese Ver.
想快D知是咪J-line填

今次隻專大多數都係曾經嘅主打，有種感動嘅感覺

online concert之後俾時間佢地回下血已經好好，唔太chur

自己填，成本低啲，又賺多啲

出日本碟應該落肥秋名？

其實10月29日仲好

唔好啦

12 in 01

我協助她

倒咗成四千蚊落海
希望唔好全部抽中

話說izone唔係每個成員生日個陣開vlive嘅咩，點解近排nako 宥 員 佢哋生日冇開？

二月解凍後已經無開

等我重好期待權F生日嘅生日告白tim 好想知到時珉咕哩會唔會喊

Eye on me 要出碟了

V

采個髮型

放送事故?

siul4

仲以為突燈

又出吸金大法，online concert,日專,演唱會DVD為銀包默哀一分鐘

冇回放

唔知關唔關事 娜B show咗張mail相

黃恩妃

樂觀啲諗 今年唔使飛韓睇con 又冇港場

銀包已經慳左架啦

想問下有冇人識down日本生日感謝個video?

開發人員工具
㩒network
filter ts擋
播片
之後會出一堆ts file
down哂佢
合拼
完

diu又打錯字

疫市求生法，乜都搞online 低成本高回報

hi電台

Online con 分分鐘仲好賺。
一個本地場就攪掂，要睇嘅一定會買飛加週邊。

有公司幾圍人夾埋一齊開con,有d唔夠名氣架就係咁搞cam簽賺飯錢，疫情再係咁唔只kpop團，連飯都搵唔到錢點支持🤷🏻‍♂️

我用chrome extension "Stream Video Downloader" down

vlive而家兩人以上要戴口罩先有回放

疫情再係咁落去,解散con應該都係online

燈完應該下年飛到

希望韓國搞好啲，下年可以飛到啦（反燈）

過多一兩個月又會有個邪教爆肺炎
信唔信

之後醫護再罷工又搞番一年半載

采源椰奶化兩個真係好似

兩個都油b嚟

吓 幾時開始

大家姐同三家姐

路邊消息hii同采源出演韓國超有名綜藝已錄影完畢
大家又可以發揮想像力了

命運🤦🏻‍♂️第一眼仲意為中左光北開心到爆，但再睇真d點解有個心係上面😨有無人會用光北同我換😅
Btw我仲意為會對封面，原來唔係🤷🏻‍♂️，我到底有幾多櫻花運？仲完換走左又返黎

之前hii話自己好緊張同表現唔好可能係呢個

唔通又係RM

呢兩個係邊兩個人既簽名黎架

其中一個好似係hi

咩黎

學生破產了

有冇人有unit talk個member list?

Rich

rich你老母難得歐一次就要破產
要哭𠹌住埋單比錢如果唔洗俾人blacklist

四千銀呀diu

邊會諗到非洲左咁耐會咁樣 我諗住最多一場

屌打我

抽得就預咗有機會中，無錢唔好追星啦。 抽唔中嗰啲都未出聲呻

下面張圖睇唔明，係咪即你你抽櫻花中哂？

櫻花所有場次抽曬 我抽嘅名額中曬

肉赤姐諗住最多中一場

諗好賣邊個腎未

咁咪唔好比囉

賣曬

我都諗住中一埸only 點知中三場
係咪之前唔中fs依家補償返比我
牙周冇晒冇得抽

比 含淚都要比

左hii右係你地最鍾意架油b

今日咩schedule

仲有一格

咪係 抽唔中unit想死

中左又含乜淚

區區四千銀
追izone無洗幾皮都唔好話追過

都係

抽卡

櫻一次就爆左

咁樣係咪姐係到左？但係冇人上門

繼續抽娜b個簽先 得返兩個slot

搏幾多

一樣

你睇下信箱，可能郵局比張卡你自己去郵局到攞

你有冇主推？想同人換都唔知去邊到搵，個個ig都係賣野

今日有咩行程? 可以咁多人拍攝咩

我明顯櫻推

櫻V預告
大家今晚向屋企坐定定等v啦

點解我又係收到佢地既簽
不過油果張佢送左兩張比我
姐係買兩餅碟有3個套

diu -69

邊三個人嘅套

唔好再講喇

係咪玩鳩香港wizone
係咪個個中柔hi

諗住1個算

油b兩枚入

香港冇乜識wizone fans
得一個教會弟兄係

哭𠹌左

淨係生寫都成皮la

你姐

咁唔開心唔好比啦 free返d位出黎
之後等佢放無比錢d空位果輪再抽咪得
下次無咁大個頭就唔好笠咁大頂帽
唔洗咁委屈喇

G持

棄坑了

做咩咁唸唔開呀？仲有幾個月撐住呀

最後玩埋個畢業CON就算了
唔追週了

咪係 曲線曬命自己抽得中
有大把人抽唔到都冇出過聲
利申我

G持 求放位畀有心人抽

sor囉本身冇諗過會中 平時抽野冇次中櫻 小卡都得一張係單獨櫻咁 本身非洲開
諗住就算中都係中一次同錢專差唔多

點知會中曬要比四千銀

本身expect好多人搶 我應該唔會中 就算中都係一千有找

抽野無諗住中 得既你無諗住中係無問題
但你中咗洗唔洗講到拎住槍指住你個頭逼你咁
反正你都無諗住中嫁啦 唔撚好要囉
咁唔開心咁委屈為乜
一係你free出黎 下次剩係抽一隻咪得
洗唔洗係咁講
仲有中曬幾錢你未㩒制之前都有個價嫁啦

依家咪叫你唔比錢 free個位出黎
1x號嘔返d位出黎果輪再抽返囉
到時記得抽一隻好喇
怕你怨到落棺 咁辛苦為乜

比得起嘅 之後都再冇機會見bb點都要比 不過對今年冇工翻學生嚟講4000蚊少少肉赤姐冇心曬真心

我無抽到（其實係唔識佢個玩法），想問下抽中左會唔會有簽名碟？我只係見到1隻會有問候卡，3隻同5隻個分別係乜野？

我夠係學生
我夠係冇工翻
我夠係四千幾
我之前仲收齊生寫同收咗張直筆添
冇能力就唔好買 又冇人迫你抽咁多
抽到哂又話唔想俾4000

抽個簽咪有簽名碟

三隻好似係cd 5隻應該係啲簽名相之類嘅嘢

冇話唔想比

講到咁委屈 仲要講成頁都仲講緊

比人追屌 解釋下我咁講嘢嘅背景原因

sor 可能非得太耐 唔知點樣作為一個-69講嘢折衷啲

即係抽視頻得特典無簽專🤔

都係為video call姐

V啦

我櫻V!

首次廚房公開

變左itzy宣傳節目

估中會五家姐跳Not Shy
但估到係同二家姐跳
[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(12) 金采源21歲生日粗卡!

#810 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

家姐成日都搵機會幫呀妹宣傳

放閃你一啖我一啖

出事 超過三人上鏡冇口罩 冇replay了

真的很好吃 不是在開玩笑 Ssssssss ha 真的很好吃 Sssssssss ha

阿妹無咗張床已經係宣傳，兩邊飯都想知係邊隻牌子嘅床🤣

兩個真係好搞笑，一邊講好食但係個表情就....

櫻花講左咁多次好食，但係佢已經無掂過啲麵啦

Dorm越來越多嘢，有部腿部按摩器

無去過拍手會同簽唱唔識玩，2-30秒都唔識比反應同做d乜都係睇人出片當見左算
我都係想睇現場演唱會多d

我都覺video call唔抵玩，韓文唔係太好唔知講啲乜好，真係say hi say bye

頭先又賣廣告

有replay

有回放啦
即係上次冇係因為鴨show左張喵圖
唔關口罩事

抽中先要比錢，我反而覺好好低玩woo,係我唔識玩者

練定兩三句韓文唔係好難姐
仲要得返幾個月時間 場武肺又唔知幾時完 有得見好見
利申: 未去過 呢次都係第一次

舉牌

第一輪抽中無比錢係咪唔比抽第二輪?

都未俾錢

問定先

blacklist囉

貼堂

想問吓係咪14/9後先俾錢？

我好奇想問個活動只限日本,你地抽中左點收隻碟?佢比唔比寄轉運?定跟本唔會要碟?

轉運

14deadline

咁想問吓係咪要等抽晒5輪先知點俾錢？
因為而家唔見有指引

心思思又想開個日本AC試下運,咁個地址係咪亂入左先,到寄時再入轉運地址?

第一輪中咗有email有寫

我之前就同時搞，填轉運地址唔駛煩

試下啦 橫掂抽中咗先要俾錢

buyandship一開ac即刻有地址比你

雙塔生日點解好快無vlive睇

依家無生日live

我都想知點解無
明明咁得閒日日開live
無左以前果種一生日就齊人

造假事件之後就無啦依家live多數兩、三個

咁又唔好扯埋黎講
奈子果次都係咁岩打歌期先聚齊人,以前生日vlive好正

搞好ac搞唔明版本🤦🏻‍♂️1碟3碟5碟都只可以抽一個時段，咁我買5隻1碟咪仲低🤔同價錢可以抽5次
唉～唔識日文真係搞唔清

活動唔同

1碟個人vc + 電子特典卡
3碟(黃)個人vc + 有條會叫你名嘅片? 呢個唔firm
3碟(紫)3人unit vc (sold out)
5碟個簽

試咗抽個簽本命權 希望中到

中硬

我都係入左幾手想要簽名

買左8場真妹個人vc + 電子特典卡
。中哂

正常啦 係得三金先難抽

大家參考下 睇下第二輪仲想抽邊個

油b剩好多

第二輪好快就爆架啦 日本妹鍾意油

油b，珉周，采源，櫻花，真係好難抽

我都覺，好似我咁因為見d人咁易中，都抽返一兩口ipo試下運😂

光北又上網抄野放PM🤦🏻‍♂️

重點都係佢自己想食

你中好多蛙

又爆unit唔中
仲要同我爭最後嗰句

，最後slot 緊係搏盡佢

揾返你櫻奈啦

Sor 櫻花已滿冇得抽，奈子已經中左

識個人話今次一定唔抽 之後依家話搏盡佢

仲要明明佢個名都冇金珉周
走去抽阻住哂

佢仲要唔止抽一次添 隔一陣就突然又抽左
差唔多個個都抽

[쇼챔비하인드 FULL] 12명의 환상적 하모니♬ 멋쁨의 정석 우리즈원♡ l 아이즈원(IZ*ONE) 'Secret Story of the Swan' behind

仲有通常盤等緊你

你有

要再申請

個簽都out了抽唔中呀

抽唔中個簽禾權
呢一輪買咗10隻 5隻5隻全部同time slot

難怪櫻都要姓金，不愧為三金。

剪髮轉運采源出頭天

未剪之前已經響上游位置啦
剪左即刻超越埋油成為top3

油b行開啦

抽6張我奈個簽，中晒6張，諗起奈子要寫6次我個名就正

真rich,你可以令到佢唔寫你名

我冇乜rp 上一輪淨係買咗1個個簽
希望今次中到啦

rich到
抽個簽

好似係呢個網

賬戶和訂單號無效🤦🏻‍♂️

暫時好似淨飛先認證到

啱先email覆咗禾
大家1點後可以再試

而家bundle都認證到啦，啱啱認證咗

仲未得

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.68

我都唔得

除咗食，就係影囡

我個心穿咗個窿

呀奶

贏左油

宅櫻追唔到星

8:39 開始有奈 娜 權

今日先知原來油b人氣都幾高下

清冇去過港場？

日本初出道時已經人氣top3
今次下滑左唔少

港場個時仲未識I*ONE
舊年8月先識佢地

一直以為油b人氣最多第7
睇黎係我眼睛有問題

咁你錯過咗全場大嗌yuriyuri嘅壯觀境像了

油b本身係一位出道 比人造馬造到第三

送唐記真係一個經典

垃圾團站俾狗飯班女食
應援就應好啲啦dllm
西餅嗰啲係基本啦

我差啲以為係啲黑粉做架....不如送7仔撈麵算啦

7仔撈麵好食好多啦

MD包認證無效揮手區

一打完就認證到

自燈

認證到

認證到+1

仲要係唐記放左咁多個鐘既凍包
送糯米滋或甜品都好好多

iz*one 劣食演唱會

香港場真係好難忘，搞到enozi cam好似都無乜影過香港場做過咩

又loop

其他地方都有去下超級市場，香港可能太多痴線佬唔准出街

嗰陣好似係撞正社會運動，所以無點出去

娜b係live講過同采源有偷偷地出過去，其他唔知

權

唔關事 佢地差唔多即晚走 返去有其他行程
不過佢地有講過之前一晚有出過去行同食野 好似有去廟街果頭行

後上發力衝線。

好勁 後上一次抽選就爆晒

「ケミルーム IZ*ONE編」2020年10月19日(月)放送！
10月日本版先播 岩岩好配合日本宣傳新碟

有冇教學?
唔係好識

上面咪教學
唔通要我拍片俾你呀

大家姐啲後勁 第4輪全落選 地獄黑仔王

咁多部都有抽 除左一部其他全部全落選

真係好難估 一時無人抽 一時又爆哂

所以要抽都係第一次抽哂最好

領悟到個陣已經無哂位

第一輪就全抽蛙
之後唔理

上次第一輪我全抽櫻, 今次第一輪有D抽蛙

想問而家仲有冇得抽

有 不過應該得返個談2

姐係至少要買3隻碟個個

尼到近排咁靜嘅

冇罵戰

之前有?

清新人？

唔係,改左名姐太耐冇入黎

入返pd po可以睇精彩罵戰
夠熱鬧

嘈緊咩,我以為分左家唔再嘈

分咗家係冇嘈呀
近近哋嘅話可以回顧一下pin

你地有咩想討論？ secret？ dict？

兩座美貌高山

無人post

我女友同我老婆

英字

今次好快改左

點解成日打錯英文

唔識英文

YouTube suggestion

BTW,三家姐又抽水

大家vc 嗰度俾咗錢未

有幾日使咩咁快俾

比左 但係個app login唔到

個app login嗰個唔係wizone ac喎

大家加油

...原來係咁唔該

睇咗當買咗

錯po喎清

手快po錯，天意

未使填

Miche Bloomin'イメージムービー

好得意啊

多謝讚賞

靚女左好多

禾奈子

Tomorrow

聽日個concert係咪預先錄定

live

其實呢張係咪之前放過出嚟
櫻喵？

人地喵都仲講緊今日繼續練習

係
vlive純都好似show過

聽日可唔可以用電視機睇

1. 電話連去電視
2. 電腦連電視
3. 電視上網
4. I pad連電視

好多方法喎

咁1號算

2號呢？

我想問點解我入唔到嘅 明明id同ticket number都冇錯

id係入個email喎，有無試過

睇唔明就轉中文版睇la

係啊 都唔得

齋買飛嘅表示入到

人哋share比我嘅表示入到

加週邊一齊都入到

屌原來買咗周邊就要用訂單number 嚇死 唔該咁多位

點解仲未入到
唔係可以早一個鐘入去等畫面?

你而家早兩個鐘呀清

有無辦法可以錄影?

mb內置直接錄

手機有無方法?

可以入場

燕係留言區傾緊計

光北都入左黎

快到睇唔到

唔識韓文傾唔到

全部入晒黎了

啲留言快到睇得切都打唔切

個個話love櫻 光北呷櫻醋😂

係咁話自己無著鞋

야코

想用google translate都唔得

用到啊
我都係直接右click 翻譯

我用chrome個網頁個直接翻譯

一出字就直接翻譯

btw 個concert 係咪一早錄左?

但覆唔到 同埋升太快

用全頁翻譯得左，唔該晒

d人一睇到留言即洗版

隊長一出又洗

真係睇唔切，又6唔返上去

櫂: 今朝彩排時走音了

Live 的

個翻譯招呼緊

正喎 有即時翻譯

PK 了 google 翻譯 會搞到本身字幕閃閃下

到時咪關左佢攞😂

yako....

無聲架演唱會係乜野玩法🥶

應該講韓文"屎"
有人用英翻

岩岩無聲嚇死

好驚開波之後會疾

我覺得呢個機會好大

有人放左上Youtube直播

一定會有d咁架人🤦🏻‍♂️

舉報

笑左

1分鐘

開始啦

各位工作人員Stanby

開波

開車了，快上車

開波！！

個遠鏡遠到......

個遠鏡洗唔洗遠到咁

個鏡頭

啲運鏡

山頂位睇演唱會的感覺

世界級垃圾運鏡

扮現場

個鏡頭咁鬼死遠

啲運鏡 真係差到冇人有

一張飛睇晒咁多個位

山頂有大電視睇啦

遠到好有現場feel

放大鏡都搞唔撚掂個遠鏡

個遠鏡做乜鳩

特登Show 比你睇個景好靚

係屋企都要側田

我寧願唔要後面啲cg

遠D show番D CG俾大家睇

寧願fancam mode好過

終於出番個實台
先有番啲實感

冇cg景反而好好多

俾番第一次港場的感覺大家

宜家咁咪幾好

終於正常返

好心咪撚再搞cg ，個mv屌到咁仲搞

拉到勁遠 don’t know do what

ROCOCO 好多HI

權b同采

燉佢地尷尬

屌你chat room 有人洗頻

條友打埋free hongkong

點解我唔見有

唔知今次有冇新歌聽呢

睇睇下醒起
有冇巴打已經收到日本官咖個隻公仔我到而家都未有

好想要輯相

check email

覺得會有

Rococo咁快出左，後面應該會有大招

屌 呢首歌

近鏡彩演額頭皮膚差咗
好多豆豆

我明明用同一個email 都收唔到

應該壓力好大

12人版someday

都幾肯定個con唔係100%live
頭先You&I唱完啲凳擺哂係度佢地仲坐住
轉個頭就唱Memory

我都收唔到

搞到好易有心理病

12 人 ver.

係wizone 就當睇唔到

開頭welcome 轉ssos 手都冇郁件外套就除咗

好正

我諗得讀完留言之後先係live

換黎高清同流暢算係咁

wa 光北

笑死

正呀

嘩，Catallena!

識玩

可愛光北😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍

係生動版ge光北啊

橙色焦糖

源啲顏藝

原本咩歌黎

笑死 翻炒節目

純 笑死

笑撚到肚痛

wa 成人禮

光北同采源扮cute

橙子焦糖 Catallena

hii成人禮

01 line成人禮

nako

4個01 成人禮

搞笑版成人禮

突然唱舊歌 嚇親

周周好正啊

Amazing 人禮

hi cls

見到jyp個名果陣既反應

凝住椰奶會唱搞笑歌

周周

不得了

一陣出個男團反差

嘩

嘩洗唔洗咁撚癲

嘩正monster

怪獸😳😳😳

01line

kura

櫻完夢

有驚喜

追星追到演唱會cover偶像

櫻開心死啦

櫻monster

真係有

櫻花實開心死

另一個搵恩妃又係有趣

淨係成人禮呢part已經值晒

嚇撚死

強烈對比

仆街 嚇咗下

呢個睇ig 知佢地練,原來今日表演

連果下effect都出埋

洗唔洗咁撚顛

演

呢堆unit stage好撚有驚喜！

鴨出現

駛唔駛咁型啊

差真真

真b

咁先係con

叮叮

Pd48架真真返黎啦😭

好撚正

演跳舞真係好正

我忘記唔到Monster
太尾機

幾首cover 都好正

轉片個段黑唔晒仲有3個人影係到

COMEBACK???

有band正呀

LvER???

花歌連發了

Izone架舞台第一次有男性出現都夠驚喜

個台識變形

Live band 版 rose

一開始俾垃圾cg 拉低晒期望，愈睇愈有料 反差好多

特登一開始撚下你班傻仔咋

好想有得喺現場睇

live band真係好撚正呀

Fiesta live band版 一定正到傻

真 如果係現場度睇啱啱啲unit stage

上左Twitter 熱門2位

Live band 版真係好正

真真濕晒

上次concert 係remix

今次係live band 真係驚喜

fanmeeting

玩遊戲了

咁冇得互動 唯有咁

剩係跳 攰死佢地

21

6月7

621
差咁多

minju唔記得自己第一次演唱會幾時

D問題

40次屎玩

咁玩法會唔會完唔到

delay咁多 點玩

真係唔知玩到幾時

無限loop

可以玩到下年

要不是周周

快點結束吧笑死

明明話可樂

邊個天才加咁多個change落去

錯完又啱啱完又錯
玩到今晚12點

咁就完咗

強制完game

被人cut

終於玩完

笑撚左
要煞停

笑死 一睇都知下隊換好衫

笑死 cut game

仲玩

又玩過

真個髮夾

啲問題咁難搞係咪想玩死佢地

D問題難到wizone都答唔到

係到亂咁黎

NAKO 做5秒都唔知有無就 認可
趕到仆街

禮物就係冇禮物
Nako心諗

笑死就咁放落地

櫻

櫻就咁放底

椰奶都未答完

呢part差到

真心辣殺

980319
呢題唔識真係 打撚柒佢

呢part幾時完

終於完

又鳩 又趕
唔知做乜鳩咁款

老母入房瞓覺

我同啊妹一齊睇
啊妹悶到話唔睇

突然多咗咁多名嘅

回家

玩緊咩 睇唔明

介紹隊band

結他 彈琴笑死

以為睇緊CCTVB台慶

繼續有live band

又可以玩彈起

幾點完？

唔知有冇encore

大家有無開手燈

成班忍唔到笑

有

準備坐埋宇宙船了要

慈善星輝仁濟夜咁款

真最後嗰下

真係唔係全live

應該有，with*one都未出

D CG又出番嚟了

又係啲濕鳩遠鏡cg

玩遊戲都可能係提早玩

想聽Destiny

圓

又skip我nako近鏡 屌

NAKO無乜近鏡TT

咁就完 TT

Zoom out咗去個太空

想叫回水

陣間安歌唔知唱乜

遊戲應該live嚟 不過chat room 有delay

with*one

無得飛去睇,有得睇就算啦

留言係咁嗌encore

想講 彩燕好多粒粒

之前活動期已經係咁

洪多hi

回水回水回水睇完歡樂滿東華咁

hi你自己食多d啦

壓力豆

仁美日文

同我哋約定食飯 佢自己先要食多啲

至唔至於嗌回水啊

仲要高清又流暢 仲想點？

仲要成日化妝真係盞越來越差...

英文字幕好勁多
殘體字係咁漏譯

今年有得睇算係嘢咁啦

不過真係比想像順

NAKO 掛住NAKO同純純

油

飛油

你個名就黎CB.仲掛住其他人

可惜幾首好想睇Bloom*IZ歌嘅舞台都冇得睇
Daydream /Eyes /Open your eyes
希望以後有啦

想聽 不是偶然

同公司... ok嘅

係
Destiny

就CB

cb soon

CB

10月21日

Destiny!!!!!=

wow

即刻嚟

一講即有

做咁耐真係好抵睇

Destiny其實用番cd version會好啲
個band有啲嘈

唔係無with*one啊

好正喎回乜水

準備encore

你真係未睇過五粒鐘既con
呢場con唔計個game其實僅僅兩粒鐘

有幾多con有5粒鐘，大部分都係2-3個鐘到，有D過分到個幾鐘就完添

IU

enencore

呢度收你幾錢呀

照咁睇就有encore啦

感覺真係有啲少歌

Online con 做到嘅嘢有限

唔係收得貴 又可以分比人睇

我覺得係咁上下

第一次睇網上演唱會
但覺得可以做得再好d

頭先就係諗起more &more

無rumor

以佢地咁多歌嚟講 真係少歌

唔好唔記得,佢地日子唔多了

第二次con了，PD48的歌係時候退下火線

再下次應該就係解散con

安歌

as we dream 真係 tear gas

好彩有

我其實除左開頭啲cg都冇乜好挑剔既
隻game都叫有得睇佢地癲

冇啦啦有人唱歌 嚇到我

咩玩法

個英文字幕快到以為係整定

壓軸

仲有

最後都要整多個CG嚟

with*one 終於到啦

得hii冇牛仔褲

扮四面台

最後cg係wizone

呢個cg又幾好喎

終於有個似樣啲嘅cg

燈海

正

為左玩Cg WithOne用預錄

呢個cg 還好啦

好好，之前個D太過夢幻，好難代入到

唔似,似另一個台,佢地頭先完左上一首跑過去

扮得好過一開頭d cg

其實已經分唔到邊D係Live

哭左

嚇死 等唔到with*one

延長合約啦不如

好掛住佢地

你地就好 想聽有得聽
我想睇嘅stage一個都冇

不如續多5年啦

好想睇多次現場concert

今次真係有演唱會feel
一啲都唔hea

12個人架合約邊有咁易，實有公司會獅子開大口

全長2小時39分鐘，算係咁啦

本身仲想話做咩全黑背景都玩遠景
點知cg燈海一出 起咗下雞皮

with*one個場景令我諗返起上年睇香港場
睇到眼濕濕

好難搞
業權太散

agger 眼淚即刻湧出嚟

正評

有冇CG個下

好難架啦,yena 實返樂華,wm都應該收番演

本身見到個畫面仲諗緊又想整咩CG我咃嘆,點知一出燈海雞皮都起埋

個燈海真係有feel

延長無咩可能㗎喇，珍惜尼緊8個月啦

間間公司都等緊佢哋返去拖大船

追完日專後又要準備追韓cb

睇嚟你冇睇twice個online con

好似好少歌咁

延長合約嘅話星船可能第一個反枱

IOI有板你睇

應該係好多想聽嘅都冇唱

有板全部返公司全部收皮

So sad but true

有咩唔同

利申：唔係once

請夏？

不嬲唔屌TWICE

呢家市場飽和晒

唔係大公司開新團唔易搞

有種被呃錢嘅感覺

佢solo唔算啦
睇下9蛋 dia weme果D

有情
WEME真係

就算演返WM之後Solo都唔樂觀, 呢排WM放晒資源落去谷oh my girl

喂，不要再說了

暫時娜D唔駛

除左Live Band版
新stage其實得2個 Rococo 同埋 Someday 12人ver.

咪一樣要拖點會唔洗

友團有回放

排新舞都費事

原來都唱咗接近20首歌
不過好想睇現場版年下Boyfriend

之前日場咪有片

算係咁啦 見大家話好鍾意live band
其實我覺得有啲嘈
我覺得之前嘅remix版本好啲
例如 lver嘅break dance

最正都係unit stage 好有驚喜
成個腦都仲係monster 正到喊
With one個燈海又係估佢唔到
今次個concert都算係誠意之作

呃都係呃你二百幾蚊啫

izone我自製回放

202搵咁多錢都無extend,佢哋根本無可能

算啦 unit stage 咁正

12人排舞都唔易啦

小姐姐團有左基礎了，新團得佢地同演妹團出到國巡演，黎緊cb唔炒車架話，加鴨應該會爆一波

諗extend不如FF佢哋點安排Reunion，IOI攪唔掂

咪玩啦佢地要出國係因為向韓國完全唔得先要咁做

公司：出隻碟俾大家買嚟回放好唔好

覺得采源唔太適合入火箭團

大家姐都唔啱

有你個道理，但都要有人買飛先有得玩架

如果係現場 live band一定正好多

同埋可能啲歌編曲改動少

有冇機會有vlive

期待緊

我覺得fiesta live band都ok嘅 本身首歌都係輕快 但係我覺得佢tune到啲樂隊聲太細 搞到好似band聲同歌聲分開晒咁 融合唔到怪怪哋
後面우연이 아니야夾band就真係一般

咁咪一樣要拖

其實返去拖大船死梗
不過公司個個都當自己旗下既係ace

Twitter 話dancers係用同一班人

Everglow 除非公司執

睇返Yako跳成人禮 唔知點解覺得好好笑
返而hi都ok

好想睇返場現場concert

咁新既歌都肯放個版權你表演, 真係唔話得

跪求重溫link

Dancer都同一班真係

個版權應該好貴 好捨得洗錢
大家姐二家姐呢個組合好有chemistry
連rv fans都話勁

呢個勁

就算solo都好困難

肯賣都算好, JYP 一定彩你有味

疫情期間賺得一蚊多一蚊

最有solo感得鴨

不停loop unit 今晚唔使訓

Eunbi會唔會太勁

好得意

得周周真係S身型，其他就.......

嚴格嚟講，日場唔係完整一首歌後半截係另一首歌

睇唔到

好想睇多次光北既catallena最多表情既光北

你緊係無睇佢vlive食雞了

vvvv

油係最正
奈仁睇到完全出曬戲

佢嗰聲 哈! 我真係笑咗出聲

光北扮Q真係太好笑啦

一家人食飯點解得2個出鏡

權f 又俾條線任人睇

搞完con 竟然唔出去慶功 仲屈係屋企叫外賣

限聚令

奈跳sexy舞好正

Concert威力 就爆Po

珉係屈機

又有v

部機又出事

上次比恩妃趺壞左

Monster stage dancer's Instagram!

用第2部啦

呢個dancer好靚

1000